係台北自己一個倒數

毒撚一個更開心

Ching Ho ball

毒撚無人理

關我撚事

有台妹呀嘛

無我份